[71不舉］今時今日，你仲怕激嬲共產黨？

自6月9以來，我哋靜坐遊行佔領，連聖詩都唱埋。結果？我哋中催淚嘅中催淚、食椒嘅食椒，甚至中彈。而林鄭依然，係依然日日龜縮喺禮賓府，日日嘆冷氣食大餐。烈士屍骨未寒，而港共第一時間做嘅竟然公然割地畀中國！佢到底當我哋係咩？

我哋要求好過份咩？我哋只不過係想要基本尊嚴，人人天生應有嘅自由同人權。我哋只係想生存得似返個人啫？咁都唔撚得！

林鄭，乃至背後實際主導一切嘅中國政府，七一想國慶照常升旗。升？你哋到底憑咩升，有咩值得慶祝！？

我哋一時三刻擺脫唔到支共，但係至少，我哋唔撚會畀你開心笑住升旗！630晚，九點集結，煲底見！祝 武運亨通！

時間:6月30號晚上9時
地點:立法會煲底
目標:金紫荊廣場

push

Push

明天秋後算帳
ALL IN 71

一雞死一雞嗚

不舉

推

根本200萬人上街果下已經激嬲左，唔怕激多幾獲。

頭班車先過來得唔得？

如果今次咁多人都放棄，以後真係當你無到

岩呀 反正係唔係佢都會嬲 點解唔去盡d

點解唔直接去金紫荊而要係煲底？

推呀

do something

利申幫人出post

唔清楚 但可能怕人單拖去金紫荊難搞

大家諗下點解每年七一都要升支那旗
就係表達緊：香港是屬於中國的！

Push
要有通頂準備

好多道德潔癖撚

無驚過
麻煩去既凖備自己gear

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推翻共產黨

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

好多溫和建制派叫大家唔好激嬲支共, 其實唔係有人開始驚又點會咁講
佢愈講, 代表我地既行動愈有用, 即係更加要做

今次係共產黨丶支那丶港共同黑警激嬲香港人

推上熱門

攬炒